831太子站死去烈士厲鬼索命(幫手推)

如果831太子站真係有手足被打死，咁無論啲Popo幾無人性，殺咗人，始終會心虛，嚟緊星期六，聽日，就係頭七，中國人傳聞，死去的人，會係個日回魂。

如果係冤死，被害死，更可能會開始報仇有冤報冤，有仇報仇。

咁

啲殺人黑警，心理上會承受著陰影。如果，社會上不停流傳，厲鬼索命。佢地心理壓力會更加重。

到時，

如果流出有黑警自殺，或癡咗綫(雖然佢地已經係) 等，可能就從旁佐証到的確有手足已成烈士！

黑警殺人
怨鬼纏身
午夜夢迴
厲鬼索命

五大訴求，缺一不可
黑警！還眼！填命！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

push

推

集中一個推番行動POST
依家驚窮驚輸多過驚鬼啦

唔反應各有各做 但可摸耳實際d 向法庭申請要求黨鐵交出cctv片段 得番一日咋